[月經]個肚又谷住谷下

前排記得食月見草油就唔谷 依排唔記得食又谷翻 谷到郁下都痛
有無絲打打救我？

食d胃藥

子宮喎

敷熱水袋過夜 第二朝就平

搵個男人幫下你

食太多根本不會講

無熱水袋

遲d先

。。關春事

肥就肥啦 笑撚死 肥婆偷食肉

肥婆仲要平胸 痴線

55

ching ho ball